# จะลงและพีซีด้วยวางขายต้นปีTekken Xbox One #
Bandaiประกาศนำเกมต่อสู้ภาคล่าสุดมาลงและพีซีด้วยจากเดิมที่เคยประกาศไว้ว่าจะลงเพียงเครื่องเดียวจะเป็นภาคสรุปของความแค้นภายในตระกูลระหว่างปู่พ่อหลานโดยภาคนี้มีตัวละครใหม่คือภรรยาของที่ขอให้จากเกมมาช่วยล้างแค้นให้เธอด้วยเกมจะวางขายช่วงต้นปีที่มา
Bandai Namco Tekken Xbox One Steam PS4 Tekken Mishima Heihachi Mishima Kazuya Mishima Jin Kazama Kazumi Mishima Heihachi AkumaGouki Street Fighter Heihachi Tekken 